英雄聯盟是不是一個垃圾過氣智障遊戲？

是
不是

見你咁慘冇人理幫你推一推

Thx ching

投你老母

Ok